{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048188",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 호텔토랑"
    },
    "text": "気軽に注文するルームサービスをご利用いただけます。 高仕様PCと75インチTVが客室に備えられており、快適な時間を過ごすことができます。 無料でOTTサービスを利用することもできます。 また、客室には空気清浄機と広い駐車スペースが提供されます。 ホテルの規定によりフロント未運営時間と増員、費用についての案内があります。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 退室による騒音問題により措置されることがあります。 客室の物損、盗難、寝具類使用不可などの場合、刑事処罰を受けることがあります。 ルームサービスは特製ソースと高品質メニューをリーズナブルな価格で注文でき、営業時間は日 - 木曜日は18時から23時までで、金曜日と土曜日は18時から24時までです。 客室は禁煙であり、喫煙成立時には客室整備費用がかかり、強制退室措置となります。 駐車はホテルの内部と外部に最大17台まで可能で、ホテルの周辺にはコンビニとカフェがあります。 また、全州駅、韓屋村、全北大学全州キャンパスなどが車でアクセス可能な距離に位置しています。 宿は清潔で施設が良くて全体的に良いレビューが多く、スタッフの親切さとルームサービス料理の味も認められています。 ただ、部屋が少し小さかったり、寝床が楽ではないという意見もあります。 お子様には人気のPCが2台あって良かったですし、キッチン工事によりルームサービスが利用できない場合がありますので、事前に確認したほうがいいです。 周辺には韓屋村、動物園、徳津公園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "高仕様PCと75インチTVが客室に備えられており、無料でOTTサービスの利用も可能です。また、空気清浄機と広い駐車スペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの規定により、フロント未運営時間や増員、費用についての案内はありますか？",
            "answer": "ホテルの規定により、フロント未運営時間や増員、費用に関する案内がございます。詳細はホテルの公式サイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてはどのように処理されますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しについてはホテルの規定に基づき処理されます。また、退室時間を超過した場合は追加料金が発生することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室に関しては、直接提携店に確認していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音問題によって退室措置が取られることがあるとのことですが、具体的にはどのような場合ですか？",
            "answer": "退室による騒音問題が発生した場合、ホテル側によって措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難などの問題が発生した場合は、刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの営業時間やメニューについて教えてください。",
            "answer": "ルームサービスは日曜から木曜の18時から23時まで、金曜と土曜は18時から24時まで営業しています。特製ソースと高品質なメニューをリーズナブルな価格で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室は禁煙です。喫煙が確認された場合、客室整備費用が発生し、強制退室となりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの内部と外部に最大17台まで駐車可能です。周辺にも駐車場がありますので、お車でのお越しも安心です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には韓屋村、動物園、徳津公園などの観光地があります。ゆっくりとお楽しみいただけるスポットがたくさんありますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 611
    }
}